PPS交錢頻頻彈出需要輸入驗證碼嘅情況

點拆？
阻住市民合法交稅交費

用bot

就係用bot彈出黎

咁未入囉

pps 更新左.

又配合政府打壓港人

又可以block一隻狗多謝你衝出黎
Show blocked user

比咁撚多交易費你賺仲要配合個垃圾政府

原來我一早block 左條撚樣

紅底銀行有戶口嘅唔好取消

推

佢呢啲驗證碼求其一個OCR software都crack到

唔係咁易，市面d OCR成日讀唔到，驗證碼仲要張圖歪歪斜斜咁

放心啦, 個app應該好快會更新

佢之前唔整我先覺得出奇

手動囉,

我地唔係要快, 係要次數多, 慢慢入錢都得

政府醒目既話應該set min pay 10蚊
加叫PPS set每日最多只可以過數比政府五次
已經完全封到晒Bot

即管睇下處理呢件事果個人夠唔夠醒目

真係有人要交10蚊以下...

認同
我知道有呢個方法交政府費用時到現在
我一直用人手交
因諗到手足嘅付出
我用手㩒個制好微不足道
所以我堅持用人手㩒

利申：每㩒一次就等於打一次飛機

屌 咪提水啦

咁叫PPS Set 每日每帳號最多只可以過五次比政府已經解決到問題

9成9個所謂個改良版既App 只係加入左
DeCaptcher

利伸： 唔反對大家咁交，只係覺得政府用錯方法封好蠢

提咩野水
有正常思維既人都諗到啦
又唔係d咩特別野

點解仲要比錢人出去打曲

PPS 依家有錢賺 鳩改下 姐

有D 2蚊美金1000次好平

出bot個人話交稅果陣會出威力加強版，宜家唔出住。

等連登仔po個夠準確的認字器上github
自己無料搞

pps d白痴驗證碼 輕鬆crack到啦

iphone bot咩

Same

咁都叫打壓

逐次彈，有排入

整BOT條友間公司係堅既
好多野都寫到
不過太高調都唔係一件好事
同玩自己無分別

有錢唔賺

當玩放置遊戲乜得囉

Ching 識啲嘢

人手

班狗官有撚腦咩

幾好呀，先前冇辦法證實呢個係春袋。

依家港共同 PPS 聯手認證

手足呀，為其他犧牲義士，慢慢一蚊一蚊交港共費用呀

幾個月前已經有驗證碼
提高安全性者

咁咪人手囉，低成本抗爭，螞蟻搬家咁入

我都係

same

一早block撚左

如果我無理解錯
佢係用科創定係創新咁上下既名義低於市價租用緊科學園Office
科學園話事人背後係政府
隨時可以踢你走

寫1蚊交稅App無問題 但背後搞尻到稅局同政府
政府如果要反咬，可以大條道理查佢（寫App)間公司，話佢報少收入（實情係佢真係有大量收入無報，亦都唔係咩公開秘密，收廣告費同會員費呢度已經一大舊錢）

最聰明既做法係神不知鬼不覺低調流出個軟件黎比大家用，有效用之餘，間公司亦唔唔洗上身 亦都無人搞佢

以上都係一般正常人思維諗到既野，亦都唔係咩秘密。

頂多收少幾千蚊廣告費

無得用bot, 我手動入都要你蝕呀 屌你老母垃圾政府

咪得閒㩒下 記低交咗幾多錢 到期咪先一次過交尾數

打壓香港人抗爭空間 有講錯？

Login有 transaction無

錯哂啦，abuse人地個系統，比你係人情，唔比你係道理，抗爭抗到個腦都無埋死得架啦，依家叫作者比個patch最實際。

有無人可以寫個skype auto redial

如果冇喇喇改 又冇宣傳大家又唔知 交唔切係邊個錯？

戇鳩
你咁講有咩抗爭方法唔係abuse
條馬路比車行 唔係比人行
堵路都係abuse 堵機場 堵鐵全部都係abuse
唔好同我講咩對唔對錯 我淨係話佢打壓香港人合法抗爭空間

個BOT有冇OPEN SOURCE?
加個認驗證碼既功能就搞掂

咁要求你打驗證碼，都好合法

我上年交8蚊稅

要我俾多兩蚊？不了

作為一個網站如果太多人同時入都會用驗證碼去減低server個負荷 唔覺有咩問題

不嬲非暴力抗爭都係睇邊個夠聰明
比對家搵到破解方法係好正常 想贏就要聰明過對家
一時我地搵到Bug破下政府
一時政府又破下我地
講真 我都覺得PPS咁加驗證碼無咩大不了 亦都係意料中事

幾時有話唔合法 咪撚spin啦
睇清楚人地講乜先

無話唔係
議會抗爭都係鑽法律罅
但佢一堵塞你本身合法既抗爭方法就可以話係打壓架啦
議會暴力都係合法架 唔公義之嘛

年頭已經開始要啦

其實PPS 可以唔配合

俾錢你賺都唔要

買多幾條ram喇，又唔貴，打Captcha 係UX嚟講真係唔係好野嚟，撚煩。我地寫app避得就避

simple ocr can do the tricks

點abuse,比錢佢洗
一次兩蚊

我怕佢求其捉兩個出嚟告不誠實取用電腦...

我都一早block咗
條友講乜撚嘢

一23四 條友系五毛黎 成日開d負評po
巴打唔洗同佢咁認真

要政府寄兩蚊支票比你增加行政成本

呢啲on9仔係日常生活應該係日日俾人鬧，所以上網一見到有位入，佢即刻覺得自己好醒

柒左都要 那返渣沙
俾人睇穿左你係五毛你仲咁開心 真係第一次見

你好撚醒吖
講哂出來

無PPS, 交流下

銀行網上繳款

你起佢底先啦

突發 太子有手足被打至昏迷

突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

完全封鎖咗，想知啲腦殘仔講咩

推 easy

有年交稅交多左, 打幾次電話同我對數, 之後出返支票比我

login先有 比錢冇囉

寫唔寫到信用卡ebanking?

靜靜地...屌你

你老母畀狗輪屌都係一日手動十劑

PPS係咪應該要加個功能內置一鍵大量一蚊交稅
server自己gen出嚟咪冇負荷

BTW個captcha咁行貨好快就俾手足OCR

照用，每9次人肉聽驗證碼自己打，個APP出唔到驗證碼。

好似Apple 都比bot 玩死左啦

收皮啦，仆街

有macbook可以用automator，ebanking都用到

Mac PPS 自動過數設定

收檔啦，撚樣

為咗交錢
入幾萬次驗證碼又點話

唔係咁簡單
有ocr software解到都要解完既資料可以入落bot
然後個bot要識每次都用個software去解

我都係咁話

想問下google 果隻有破解到咩?

+1

拉

我等住交違泊呀

慢慢慢慢每🔟次入一次驗證囉。

遇到驗證碼既朋友可唔可以upload張驗證碼上黎

Nevermind, 聽日整個API方便大家交稅

唔怪得啦

其實login page可以無限刷